烏大龜點睇大學文科?

是咪MK學科?

讀u是mk行為